Nike react element 55 定 87好？

如題

55>87
87透明面好快變黃

我覺得黑白好j啲

其實element 87/55 好唔好著？

無ub yeezy嗰啲咁舒服，不過都見人着住去做gym

見55 特價賣$7xx 賣黎粗著都好

邊到有呀ching

旺角波鞋街 海港城Nike 近Rolex 個邊都係呢個價

買呢對就係貪佢透...
買55 好ON9

透明不了
好麻煩

透明關麻煩咩事

87 undercover

og 白色

要襯襪+容易污糟

React個底 太軟 每行一步都要用多d力同時間去彈
下下沉左落起慢慢先彈返上黎